民賤聯放Fake News話林鄭勒令商舖餐廳停業

24/3商台報導15:30

「林鄭勒令商鋪餐廳停業」証實為假消息。
以上假消息由民賤聯陳恒彬帳戶所發出，陳恒彬回應指有人惡意發放假消息，呼籲民眾要小心不要誤信假消息。

發假消息嗰個咪係陳生你

柒到唔敢睇

內容如下

行政長官將於下午3時30分 召開記者會, 採取嚴厲措施防止病毒擴散,由午夜起,全面封關所有人不得進出香港, 所有餐廳酒吧只可以外賣不能堂食, 所有食肆/商場/超級市場/ 街市/商舖等每日只可營業至晚上八點, 所有公共交通機構包括巴士港鐵只能服務至晚上九時, 今晚開始 所有通宵交通工具暫停服務.
午夜起, 行政長官授權全數紀律部隊人員包括民眾安全服務隊及醫療輔助隊, 以及個別執法部門公務員, 包括小販管理隊採取執法行動, 如有人並沒有遵守相關法例或違反防疫令等隔離命令, 將會立即拘捕以及檢控,為期14日, 按需要再決定是否延長.

未來七日要求全港所有僱主減少上班人數及時間,最少安排一半員工在家工作.

推

估唔到民賤聯升左咁多 LV